建行穩陣家匯豐穩陣？

2隻都收息股，有幾百萬應該all in邊隻長期收息？

你有撚幾百萬咩 慳啲啦

兩隻都銀行股 分別唔大
一個美元息 一個人仔息
美元人仔走勢自己諗趨勢

每樣一半囉

樓主入幾多手？

一半一半
利申 all in左幾百億

睇好美元

有幾錢要同你申報？

見個市係咁升
買返啲收息股。跌都有息收

一定係工行未來最好

咁就大錯特錯

點解咁講。同埋美元有咩唔好？

美國等收皮

工業4.0年代。工行無得輸

工行=工業

d 膠留番俾你自己

隨時下年減息啦wo

買匯豐既人只可以講佢地無睇過年報

中銀香港最穩：壞帳驚人既低 0.22%
JP MORGAN ：一流既CEO
建行工行：超平
招行：最佳零售銀行，4成既非利息收入，高增長(5年間revenue 增長1倍)

咁多好野唔買, 就去買匯豐

股票唔單止講前景
仲要睇有冇人信
中資銀行由ipo到宜家都係所謂「抵買」
pe抵到爆
但連a股價都比唔上

匯豐有杜嘉禎

etf最穩陣

市場幾時會價值重估我就唔知，我只係講佢E家一定係抵買。
有時唔一定係股票既問題，都可以係市場效率，即係投資者既問題。大陸人就係錢多，人蠢

訓身

建行啦
匯豐開始廢啦

5號好d 建行一年先派一次息